大家可唔可以講下d fd既on9野？集氣屌醒佢

我有fd個鼻好大仲成日笑諗9人大鼻頭
佢成日問我: 揀170 令仔九公定181肥仔大鼻頭好

鐘意個女仔好耐
都幾肯定個女仔唔會鐘意佢
但係條友為左個女仔乜都衝去做
我地都唔約為左比個空檔期去試下約個女仔
搞到佢自己過 個幾日又要見到佢頹到仆街
真係自己攞黎 叫都叫過 但係佢死都要繼續
唔係以為時間會打動到個女仔呀嘛

Btw 好似已經追左7年

叫佢過黎追我個fd啦

屌佢係圖書館溫書突然放左個響屁，笑L死

琴日個fd勁on9送左200蚊午餐肉比人，收到果個女仔勁想喊

勿相認。

機場喺gate等飛機除鞋除襪晾住腳上行利